事實上證明幾垃圾都好，只要出名就好易搵錢，林作只要比人打就有一百萬賺

分分鐘1分鐘KO 時薪幾千萬

佢自己一個人住間屋都6千萬..